有無人可以教英文?

自己買書睇啦

咩程度嘅英文？

認真, 買 grammar 書

英文科私補
專科專教
全職補習
任何年級

樓上條友辣殺黎
唔好上當

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz, 教完

Why ge?